一個毒撚同一個mk, 臨老時各自孤獨咁等死; 個毒撚會唔會開心d??

mk: 諗返起後生時幾多friend/幾多女幾開心
毒撚: 幾廿年來都係同而家一樣

高下立見

屌

原來沒有 從來都沒有

其實我想講意思係

mk: 諗返起後生時幾多friend/幾多女幾開心 ---> 更覺黯然
毒撚: 幾廿年來都係同而家一樣 ---> 慣哂冇野

呢獲唔係駁唔到，而係兜唔返!

到時毒撚就會諗點解當時我唔做一個mk仔

曾經開心過同一直都冇開心過既問題